要救中大得兩個方法

第一
1630 各區 由其大埔沙田近中大既區開花 分散警力

第二立即包圍成個中大 切割對面所有增援

因為加陣冇乜可能入到去戰場
唯有係出面做野

但記住以上兩個方法千其唔好咁做

求吓你哋救吓中大

推，救人呀

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

大埔沙田開花

直接打俾消防局叫佢派車入嚟救人話有多人受傷即將

放工全城救中大

❗️❗️中大告急❗️❗️「千奇吾好」求下大家火炭 大埔 沙田開花圍魏救趙❗️❗️

1630
1630

一百萬人入去踩平綠曱甴
全世界盡可能最快時間出去
向中大方向

1630

push

推救人

狗屋
自己諗，冇可能唔守

反包圍加開花

一定要救暴大

救暴大救暴大

救人！

推

1630
1630
4點半

推呀！

求下大家 救救暴大啊 入唔到暴大都18區開花

出面殺警

推呀

燒狗同劏狗先可以令班魔警知道唔係冇後果, 要還架

大家去幫手啊

大埔兩三點嗰陣都有狗
TG放題
手足繼續set rb

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

唔好放工喇 大學站都大量狗
頂唔撚緊喇屌

4點半

大水坑！

圍魏救趙

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

救人呀

有無整路機械
鑿爛各主要幹道
路軌全線破壞
日日set路障都唔係辦法
千其千其唔好咁做

一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!

一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!

救人

推 64緊

其實係要大量和理非！

推。

千祈唔好燒各區狗宿 唔好打狗仔女啊
你地唔可以咁樣做

組車隊，狗變狗肉醬!!!
要中型車或以上!!

救中大

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

圍魏冇用
警犬唔會理你
反包圍中大先係正道

推
大家要救中大

圍魏救趙啊

千祈唔好同時衝擊附近狗屋呀!!

咪on9
狗太多啦逐個來趕唔切
快手加入幫手搵車隊
差大型車

第2 會較好

G

仆街政府擺香港人上台

國際根本唔會有人黎

C

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

衝入HKEX
要佢星期五出唔到IPO 俾馬雲

全世界有冇番工都即刻去支援中大！

Push

圍得黎, 警察都走咗了

4點半
1630

第二

屌你老母咪撚再搞我山城

推 救人

暴大仔不是condom!

政府根本唔尊重大學， 學者既說話都冇一次聽， 有冇大學都冇咩所謂啦

三方集人遊行上中大？其中一個阻發點在火炭？

崇基去！要快！家長車 有機會stop and search！

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

地點 : 二號橋
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

物資中心（聯絡人：會長蘇浚鋒 @cusuhelp_jacky）
- 如同學欲取物資，明天可先聯絡本會（@cusuhelp_jacky）
- 本會將於學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

出黎未

科學園翻工嘅人 放工即刻行去中大！

救得今日咁聽日呢?

4000蚊 嘔撚晒出黎 一齊集資 走轉中東 東歐 做採購

買裝備 成立民兵 打內戰 再獨立
重想比人管治到幾時啊
香港人 你地係首屈一指既人種啊 仆街！

推住先

方法二啦！！！

Blocked

中大人依家應該分批退
因為同佢地打裝備戰一定唔夠打
所以即刻轉打地形，埋伏曱甴，佔據所有高位
全部人轉做空投師 盡可能拖到支援到
特別係佢哋已經由唔同入口包圍緊

反包圍！反包圍！

戰爭中有無圍點打援之說
參考毛澤東作戰戰術

各區 開花

應你老母該 全世界出去幫手

科學園翻工嘅人 放工即刻入中大！

第一城中聯辦

去緊 ！

係

其實cyt巴士仲入到
問題係stop and search at mtr

開花才正確

過得一日得一日啦屌你老母
再唔救真係冇聽日啦

已4點半
大家準備好
千其唔好咁做

必須救暴大

佢只要放100警力在中大，已經夠玩

出啊

打機咩切割

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

香港人 入中大

圍趙救魏

沙田友，返咗沙田先
睇下邊到要人就去邊，沙田、大埔、大水坑都冇所謂
最緊要救人

sddasdaz

北區要唔要開花

推 唔好

千祈唔好即刻喺大埔 沙田 火炭開會！！

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

落左街先 睇下邊到要人就去

兩樣一齊做啊！！

死過！！！

大埔堵路無狗處理

必須要立即全港裝修火魔法先可以救到中大

千祈唔好呀

開花點都係王道

圍魏救趙 各位

號召香港所有義勇軍帶齊架撐去協助平亂！

大西北可以點……

全世界一齊入中大
我要佢彈盡糧絕 入唔到既係其他區等
黑警一清暴大場 即刻十八開花 屌佢老母

幫手圍攻或者附件開花裝修好嗎?
可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van （16-19座

推

最快做到應該得呢樣

去沙田

開花

轉發：暴大需要以下物資
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 依家有濾棉無嘴
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

沙田大埔開花啊救暴大

8大同時set rb啦

Hkex

兩個方法都比人牽住走 ,
所有狗係同一隊, 無分環頭, 傻閪

你包圍一定比人反包圍
呢兩日早上咁成功, 唔好比佢輸返轉頭

塞舊路

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

甴近平

燒裝 清cctv hard disk 換衫睇圖書得唔得？

集人 加埋守緊既學生前後夾狗

推救救暴大人

吐露港公路啊屌

[size=6]圍沙田/第一城[/size=6]

圍狗宿直頭即刻趕過來

狗屋

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

圍魏有咩用？當你得十分一狗係防暴，有二百人係暴大，唯有其餘2800人都唔夠守先會抽返暴大d狗出黎

要咩情況下先可以連2800防暴都守唔住？

救中大方法，全面癱瘓

大埔就快頂唔順啦 幫拖呀屌

我唔想變天安門

PS.唔好咁做